［微訊偷偷植入］你吔早就被中央監控

之前話比大家知，淘寶有機會偷偷植入程式碼，
依家輪到騰訊系嘅微訊。

中央已立法監控微訊內之言論，
任何危害國家或黨威信之內容都好可能被制裁。

所有大陸apps都有後門架啦

佢經apple / google 個pushing server 推送通知